我們在滾動的基礎上刷新數據集，以確保對單個種族所做的任何和所有更改都能被快速記錄。《預測：我們2020年選舉模式背後的方法論》| Daniel Malloy | 2020年9月10日| Ozy
各地的美國人都在狂熱地刷新他們的Robinhood和TD Ameritrade經紀應用程序，而印度的新手交易員則迷戀於低價股。在助長全球股市泡沫的激素、政治和技術內部| John Detrixhe | 2020年8月30日|石英
Dayes的中空鼓聲和Misch的柔和嗓音呈現出令人耳目一新的迷人旋律，是從那些只為傷害眼前任何東西而活著的人帶來的壓力和緊張中的獨特突破。喬治亞州安妮·穆德羅的10首自由歌曲WQQ將讓你激活| Joi Marie McKenzie | 2020年8月28日| Essence.com
與新加入SPAC的公司一樣，Ribbit的空白支票公司也試圖通過更新的交易條款使自己與眾多競爭對手脫穎而出。帕蘭蒂爾申請上市激起愛國主義情緒，攻擊硅谷《盧辛達·沈》2020年8月26日《財富》
除了推出最新的商業配對和lead gen工具外，Yelp還參與了桌面、移動web和移動應用程序UI的分階段升級和更新。Yelp更新的“請求報價”和新的“附近工作”為中小企業提供了潛在客戶| Greg Sterling | 2020年8月18日|搜索引擎領域
但他、吉米·法倫和金梅爾之間的競爭可能會刷新深夜的陳腐景象。我們將在哥倫比亞廣播公司看到哪個斯蒂芬·科爾伯特|Tim Teeman | 2014年4月10日|每日野獸
“我記得當我第一次創建它時，我會刷新頁面，看看有多少訂戶加入了，”他說。歡迎來到MorbidReality，這是一個以互聯網上一些最令人不安的內容為特色的子Reddit | Gideon Resnick | 2014年2月3日| DAILY BEAST
該獎項同時宣佈，該雜誌將在3月/4月發行，並將對其設計進行重大更新。阿法爾推出新的旅遊獎項《每日野獸》| 2014年1月29日《每日野獸》
卡倫說：“如果他能夠刷新任何新罕布什爾州的聯繫人，那麼他當時就會這麼做。”。參議員鮑勃·史密斯：《不會離開的東西》|米歇爾·科特爾| 2013年12月4日|每日野獸報
為了讓人耳目一新，塗鴉藝術家班克斯本月初開始在紐約市居住一個月。班克斯的意外轉折|賈斯汀·瓊斯| 2013年10月7日|每日野獸
將軍命令停住腳步，命令士兵們吃喝以恢復體力。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
我經常去參觀肉豆蔻和丁香的種植園，用它們芳香的芳香來提神。女人的環球之旅|艾達·普費弗
哈里森先生環顧四周，想喚起他的記憶，這時，湯姆渾身上下一陣寒意。雛菊鏈|夏洛特·楊
因此，他決定在比賽結束前睡上一晚來恢復精神。著名的南北戰爭冒險和越獄事件|各種各樣
這些印象是你現在獲得的，是從試圖刷新你的記憶中獲得的嗎？華倫委員會（26人中的11）：聽證會第十一席（15），總統甘乃迪遇刺委員會